Sam Smith同13 reasons why Brandon Flynn拍施

好爆
各位少女嘅Justin Foley冇啦

原來係gay嘅 同劇入面個日日屌女嘅賤男嘅反差大到